2018年萬人票選「女性聲優人氣排行2017」水瀨祈奪冠

原文授權轉載自ACGdoge

萬人票選網站「charapedia」今天公佈了2018年的萬人票選聲優人氣排行女性聲優投票結果，此排行從2015年開始已經蟬聯4次人氣榜首第一的花澤香菜，在今年被水瀨祈終結在了四連冠，水瀨祈成為了今年女性聲優人氣排行的第一位

萬人票選「女性聲優人氣排行2017」：第3位早見沙織、第2位水瀨祈，花澤香菜四連冠！
其實這個排行5年來女性聲優的變動也不是很大，來來去去就是這20多位女聲優，無非就是排位名次高低的問題
自己喜歡的聲優就是心目中人氣第一的聲優，所以也不用太苛責這個排行為什麼XX不在/不服OO只有第X位等諸如此類
水瀨祈近來的配音作品包括《KiraKira☆光之美少女 A La Mode》的芭菲天使，《Re:Creators》的米特奧拉，中間那段總集篇可以說是《Re:Creators》這原創動畫最大的亮點，自我吐槽很犀利
還有《少女終末旅行》中的小千，與剛剛完結的《比宇宙更遙遠的地方》中的女主角玉木真理等等

調查期間：2018/3/15～4/4
投票属性分佈：男性：40.1% 女性：59.9% 10代・20代：62.4% 30代以上：37.6%

第 1 名：水瀨祈

第 2 名：澤城美雪

第 3 名：花澤香菜

第 4 名：悠木碧

第 5 名：佐倉綾音

第 6 名：早見沙織

第 7 名：茅野愛衣

第 8 名：釘宮理惠

第 9 名：高橋李依

第 10 名：小倉唯

第 11 名：水樹奈奈

第 12 名：竹達彩奈

第 13 名：戶松遙

第 14 名：東山奈央

第 15 名：雨宮天

第 16 名：坂本真綾

第 17 名：日高里菜

第 18 名：南條愛乃

第 19 名：日笠陽子

第 20 名：種田梨沙

Push

想睇男聲優人氣排行多啲

水瀨bb

第5第7第15

愛衣醬

雨宮天

小倉唯得第10

雨宮天真係好撚靚女

駄女神

雨宮天係夠智障

水獺
top 20 得 10 個 90 後 我覺得偏少
不過對比男人

冇內田真礼

種田追唔返

高橋李依張相

雨宮天本身似阿庫婭先配得咁好

每一集比人瘋狂恥笑

btw 遲Ｄ又出碟
次次去日本都見佢又出

幾時有新一季 loop左幾次一二季

無鬼頭明里

....

冇我份

鬼頭仲係新人...

走咗咁耐都仲上榜

講還講唔好...

全盛期先嚟病

十月懷胎好辛苦架

頭六入面有四個我都超鍾意

我個人會放愛衣係第一

種田20
不過無計 休息左咁耐

澤城又係每年穩定頭5
好勁

愛衣醬心目中第一

無真札無公信力
垃圾榜

小倉唯得第十就知垃圾榜

呢個榜可信性極高

沒有某隻臭g

冇大西？

Agger
明明佢咁靚

p圖g?

種田

西面女人都第一

識貨啊巴打
Btw除左樣
愛衣把聲都好正架
如果你膚淺d愛衣身材都好好架

難得有同好
上動物台咁耐都無見過愛衣fanpost

我記得有次noradionolife
愛衣配母上大人調教松岡
聽到我扯咗

至於愛衣身材
搖頭晃奶.jpg

依家成日聽noradionolife
基本上我可以肯定，愛衣無論係二次元抑或三次元
都係我心中理想女性的形象

聲優台有時都有講下嘅
不過愛衣真係好正
當初入坑睇聲優都係因為佢同東山

估唔到仲見到釘宮…
有d開心…

我入坑睇聲優係因為佢同松岡錄noradionolife

三重公錄

閃光彈
愛衣: 你對誰比較有好感... [界人君?]
松岡: 嘛最近比較少見界人君,就他吧

跟住愛衣個表情真係無價